
                      Muy buena! Es un gran comienzo para este personaje en la nueva oleada de Marvel. Gratamente sorprendido. La recomeindo en 3D, no me gusta este formato pero esta película lo merece.
        
            